Coronavirus Rhapsody

拉 行動post?

你自己都無不推文回啦
你地睇完聽完不推文覆就可以啦
成個連登到今時今日都仲推文回，仲敢同我講 拉